只係想R水吹

你好嗎

我好好

但我唔係幾好

喂 咁串嘅

我心中都好富有

無啊 係黑暗嘅時代 覺得無人陪係身邊 好唔知點過

哈哈 粗口都出埋 緊係要拎刀啦

你呢

大家咁話 haha

順咩😂😂都唔順 低b嫁

頂 我笑咗

咩啊😂😂😂

係咩白卡佬

咩錶

哦

姐咩，同你connect 唔到😂

頂啊

哦 走啦 byebye

25

碎姐歲？點解要咁打

都係年輕的寶寶

死啦 我又唔明你講咩啦😂

係囉 死mk

係咪有代溝 3年一個代

但你又打到中文

好

hi

hii

咩機

下 我覺得自己好年輕喎

有咩做

R水吹

悶

搞錯啊 三星

你話我定佢啊

喂 又係你嘅

比啊叉呃😂😂😂笑咗

原來你先係R水吹😂😂😂

喂 我見你上個月識咗個女仔喎

頂 又姐咩意思啊

下 佢之前唔係開咗個咁嘅post咩

今晚dinner食咩

食麵咋

？

死啦 我同你真係溝通唔到

自己？

頂 開埋啲假嘢

好啦 真係完啦

點啊 咁傳統

未啊 溝通唔到咪完囉

咁難啲搵女朋友喎

哈哈

照顧好自己

你？

係，你？

我和他可以說是同事，最初的我，從沒有留意這個人。但他說，他第一次見我就對我有一種特別的親切感。在緣份下，我真正的互相認識了。每天也會whatsapp，每天他會給我發一個早晨和晚安。在很短的時間下，我很信任他，我願意將心底的所有都告訴他，與他十分投契，當時真的很喜歡這個朋友，真的只是朋友。那段時間，我們一直機不離手的whatsapp，一天whatsapp十小時都不夠，聊電話直到天光，那段時光真的很開樂很快樂。但日子久了，他對我那份關心、那細心、那幽默感，我想我喜歡他了。我知道他也是喜歡我的，但我們沒有在一起，沒辦法在一起。所以我只想離開他。那時候，對他有一種今生不能在一起，下輩了，一定要在一起，祈求緣份能把我們下輩子牽在一起。一定要.....不過，沒等到下輩子，我們已經在一起了。記得那夜，你以為我睡了，其實我沒有，你用力的抱著我，摸著我的頭說，你係我嫁 你係我嫁。那一刻，我以為你真的很愛很愛，我以為你會好好珍惜我，我以為我在你心中是很特別的一個。原來.....一切都只是我想...對不起，是我想多了。原來你只是好奇，原來只是一場誤會，只是愈得不到，你愈想得到....你連想著好好愛我也沒有。一起一個月也沒有，你說你沒有投入......是指這一個月連愛我也沒有嗎？是我太好，所以你不知怎樣與我相處...到底是什麼分手的原因？好不容易放下你...為何又要令我再一直想著你？你很自私...其實我真的不想再想你了，讓我真正放下你，可以嗎？你說人生若只如初見 何事秋風悲畫扇.....其實你錯了.......我希望你能看到這一篇，因為看到很，你會知道我為何不再應你機了，我真的只想放下你。最後，我愛你。是最後的了。因為，我不會再愛你了。